見工太緊張大家會點做

平常對答傾計冇問題，一意識到係正經場合就極淆。

緊張到手震出汗

所以我為咗安撫自己會喺面試當日一直聽無限我，感覺自己都強咗，就可以正常啲面試，但見完工就又淆過。

入廁所打個飛機先

捉住hr姐姐屌

你見工經驗太少
見多啲就會有改善

如果易緊張 見工我唔知 疫苗就絕對唔打得

喺手板寫閪字

我驚打完入咗zone會亂講嘢

係唔錯嘅女性但我有女朋友了。

可能係，但比我揀我唔想要咁多見工經驗

你屌hr 我屌你條女岩岩好

我驚到震晒佢都打唔到啦

預早少少到，太趕會更加緊張

寫到手出汗咪啫係個閪出水

調返轉好你識HR小姐，我搵返我女朋友

我早咗到，佢早咗in...

講自我介紹之前奶下佢,包保唔緊張

你抱住見唔成都冇所謂，去玩下的心態，會得心應手得多。
利申：見得成的都係憑依種狀態

咸咸哋

反其道而行

你當去傾計，討論下行業發展，分享下自己心得
唔識答的，就試下表現下自己點推個答案出黎

會番屋企唔見

去見工太緊張，所以唔去見嚟調節心情方便見工？

學到嘢

頭兩次都會緊張，第三次開始已經麻木了

Interview前唔敢食野
可以預防緊張得濟搞肚痛
當然要飲d帶糖分飲料
唔係就會頭暈啦

唔好咁緊張

好怕

我都成日冇食嘢

難以控制

放個響屁放鬆吓

會瀨屎

咁你有冇in完搵間cafe食下野啊
我已經抖緊

集中啲望住人
投入啲諗問題

好核突啫

為咗避免我直接唔食嘢

要調整下心態
見多幾份了解下而家個市場要啲乜
同埋人揀你, 你都揀緊人
見工過程你都可以問返佢公司既野
同埋你個Role需要你做啲乜
唔岩咪見多幾份

唔好直望眼
望鼻樑位

我宜家到去食餐好定下驚祝你快啲有好消息啦！

飲少少酒先去in

我都係咁做一直望住人對眼反而冇咁驚

做定資料蒐集係唔係真係會定啲？

多謝你吉言
希望你都快d收到理想offer!

因為你真係太想in得成做果份工, 試下催眠自己, 其實都唔係一定要in得成, 呢份in唔到咪in其他。
去到當傾下計, 識答就識答, 唔識答就唔識答。
錦樣輕鬆D, 個腦轉得快D, 表現都好D

Human Resources

叫HR一齊唱首歌先再開始

我諗我唔係怕同人對答，因為我可以一直望實人對眼都唔緊張，但意識到個場合氛圍就恰

打個飛機出出火先

真係有用咩

我都真係好想做依份工可能適得其反

Not that resources

見多啲工，唔一定要去做，但至少知自己掂唔掂

劉家傑教你點應付

定係 眼唔好 focus任何一點 而係好似發白日夢咁blur左佢

hr姐姐著到好淫
搞到仲緊張

佢見我緊張到傻下傻下咁都算好好人，態度又唔差，係我失智咗啫。但叫唱歌就可能見都冇得見了

一飛可能唔夠，兩飛又怕虛

打機咁儲經驗？

幻想咗自己會逗雞即刻笑咗出聲

你fg??

con call 果陣試過
成個人係咁震
試過深呼吸、谷大啖氣，都冇改善
震住咁講，講完先冇事

係呀，第一次見工

冇野好緊張

我都會震住入，原來一個人緊張係真係可以好似抽搐咁震

我心靈唔夠強，突破唔到天際

咁誇張
我係interviewer都會見你定啲黎，傾計啫

我都係咁，你當拎面試經驗，唔想做就會心態輕鬆好多

無人想知呀

其實你個心諗住份工實唔請 壓力無咁大

唔識咪唔識 樣衰咪樣衰 有咩好驚

唔好諗點令自己唔緊張 內心緊張係一定 但同自己講下秒係色演一個唔緊張嘅人

入到去坐低又唔震，得思考明顯差咗

好中！好怕自己做咗多餘嘢

我會學習下

試過喺附近搵啲唔識嘅保安嗲幾句
搵個陌生人壯一壯膽

咁即係份工真係未必啱你，畀offer你盞累你日日返工都難受
放鬆啲

搶個場嚟演說？咁好似都可以試下做

咁我話你聽個hr小姐幾靚女，會唔會開心返？

你好想要份工先會緊張

個原因就係你宜家份工好撚閪

飲少少酒

要呃自己都唔易

心理作用

要學做戲

見多衰多D就無所謂

答唔出真係成個人都勁驚

伸手入底褲R屎忽

我會專登諗返起廢過自己嘅人都比自己有更好offer
就會立定決心點驚都要冇料扮四條
最緊要自信！一縮嘅話就咩都冇

希望唔好啦

咁核突..

咁你永遠唔面對都唔係路
要克服佢，恨恨屌佢一獲

飲酒放鬆

自信真係好難搵不過我會盡力！

最慘會緊張到急屎

原來力量在於性交

見完就飲

所以我直接唔食嘢

咁有用咩

咪唔見囉

冇錯！真係唔易返

反而zoom 見工仲撚驚 成程震住講野

靚仔R咪唔核突

唔好等個人太放鬆
要keep住緊張就會好d

我係見之前幾個鐘會好緊張
一開始見就無事

我有陣時覺得係
講就講吹水演戲
我同你三唔識七
你問埋哂識朋友都唔會問既問題
同你交代咁多野你又唔請
成件事對我好不利咁
而令我很唔願意 引伸到好緊張

人樣衰就係咁

早兩三年就真係會緊張到心跳加速同對手標晒汗
見多啲工之後就知唔使緊張
記住人地IN你果陣，你都IN緊間公司

唉同溝女一樣
你鐘意既死不受
無興趣既catgirl咁就追番你轉頭

人生做咗三次group discussion, 次次都係呢個STAGE 止步... 係咪都叫做唔夠經驗..成日爭唔到做leader角色帶領個討論, 去決定個flow ,又好羨慕人地轉數好快 吹到/講到人地要嘅point , 明明係自己學校做自己project表現都唔差 應該點做好..

FG找工焦慮發作中

見多幾次就冇事

淆係因為對未知既恐懼
點解人會對未知有恐懼
因為你唔識應對

應對方法有兩種
一係強化能力 強到人地問乜你都識答
練到成個主持咁神反應
有把握自然有自信
一係改變心態 當玩咁去in
當你有幾條後路可以走 就唔會介意in成點
心態自然放鬆 hea住in冇難度

唔難扮到好有自信呃到佢半個鐘就攪掂

同問
有一次見工真係勁緊張口窒又出手汗
緊張到連人地公司個hr對住我話
唔洗咁緊張，放鬆啲
但知道自己溝通能力係無問題
純粹面試先係咁

做多啲，見多啲人，你唔洗擔心佢請唔請你，同埋唔好咁著緊個一份見
心諗個interviewer 係個hihi，班interviewee係班垃圾
講你自己想講既野就得

就算肥左都唔好失望，FG自己又唔係超班就一批批工狂apply，肥左就下一份肥左又下一份，慢慢你就會習慣到點樣對人

當然做多啲見人既活動都可以改善到既 你其實只係唔習慣同唔識既人溝通，用你方法去面對佢

我grad左咁多年，有排想轉工見工都係會緊張，所以好正常
太緊張時深呼吸一啖
諗多啲開心野，心情夠好會反映左響你對答到
會正面啲有energy啲

合埋眼 想像自己因為太緊張而柒撚咗
再擘大眼 面前就會有第二次機會

無圖你話個hr你係老母都得啦

見工前15分鐘去附近商場廁所打個丁先
入左聖人mode咩問題都難你唔到

因為你潛意識覺得你弱佢強
你當佢係廢柴肥毒撚就唔緊張啦

回覆好warm

睇過啲心理學片叫人提早去個場，坐低跟住搵人r水吹。 你稍微熟左個環境就會無咁緊張

有人會逼自己唔去緊張
但其實每個情緒都有用
接受緊張,同緊張做朋友
知道幾時會緊張,知道緊張時,身體會點
仔細去感受下個緊張
唔好抑壓,任由佢緊張就得
好好體驗同享受下緊張嘅感覺

心諗在座各位全部都係垃圾 你係最勁嗰個

預衰咁去實無死
最起碼每次見工我都抱住覺得唔會請既心態

寫個人字係手掌到再食左佢

我自己因為緊張就會肚痾（腸易激）
所以知道要令自己唔緊張唔係同自己講唔好緊張，而係提高自己既自信

當你唔再好緊張（緊張實有啲架喇）就可以諗下點改善自己面試時要講既內容

我呢家基本上見工好似R水去吹咁 可能因為每年見工係我既習慣

捽手指公背下面個節

Interview唔緊張
反而第一日番新工好緊張

我都覺對真人好啲

我都類似係咁

同我一樣， 要練到overwhelming 都可以答到問題，係要靠事先背好晒答案

咁好似溝女慘啲

Gp 好過solo

做定心理準備，佢唔會請我，去吹下水
最尾真係冇請

我都係咁呀

做定預演好似都幾好

邊有人咁癲冇啦啦影人㗎

未必架 當你想講嘅野俾人講咗 被人lead住你或者被人針你講嘅野 就即刻睇到好大差別

佢哋無論學歷定身家同歲數都高我咁多，點鬥

捏實兩隻手 上次望到個hr望住我隻手心諗我做乜尻

睇到你個po我已經緊張 (認真)

你同人好熟呀？可能in你個個係好柒on9走去打科興個啲呢？
講到尾只不過俾你早入嚟間公司之嘛
你覺得自己廢過佢你就輸咗

lm

入廁所聽首勁high既歌fing晒頭咁
fing完個人冷靜晒

仲有人唔識
長吸長呼
腹式呼吸

早15min 到冷靜下

同意

咁大鑊睇嚟你都好驚見工

西面架喎

佢係病理科醫生

見多d就可以，唔想做的工都去見，等多d機會盡量表現自己。

Hi 同我前幾日開既post一樣

搵個FD同你講放鬆D 唔使咁緊張
咁就得

放屁

不如試吓直接同佢講自己有啲緊張
佢可能覺得你夠坦白然後即請

會唔會有咁嘅事

我都有追哂好明緊張都唔知點算嗰種感激

可以咁講，面試能力都係經驗既一種

如果你緊張到對方都feel到
其實你講呢句反而令成個氣氛輕鬆咗
之後就睇in你嘅腦細受唔受

狂send CV, 瘋狂見工，見到麻木晒就唔會緊張

呢個真 當攞個經驗咁就Ok

當自己屋企

世界本來就唔公平
但唔係惡意製造不公平
香港人團結一致！

救得一個得一個！！！

全民老綜 正式啟動！

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

見得多就無感覺

證晴你準備得唔夠 要再準備多d

如same

洗個面冷靜下

著番套睡衣去見工

可以見咁多次證明你唔適合打工
唔好再見
聽我講拎老綜

諗住都唔會請 快啲見完就算嘅心態

見多幾次你就慣喇
好快就會發覺問嚟問去都係三督屁

見人嗰陣都會緊張

當吹水
唔好諗住一定要成功

認真答你
當前面果個係你屬下

搵工搵到當遊戲玩，打boss,估對家想聽咩

食左hr你條女都未知啦 扮咩正人君子 食晒佢

求敗之心一定要有

後生果陣都係驚 口震震乜都諗唔倒 不過果陣表現唔好 所以先見過好多次工 慢慢習以為常 傾偈咁傾 當對方好熟

飲兩淡啤酒就入忘我境界

緊張係正常
同個interviewer講聲就ok，佢會就住你

考試面試見客演講決策
你同我每日都會面對
咁係呢啲咁重要既時刻
究竟我地點樣可以保持冷靜
迎接每一個難關呢
淑梅姐 你有啲咩對策可以應付啊
其實呢好多時係開 mic 啊做 show 之前我都會好緊張㗎
直至到我用左英國巴哈急救寧
佢係種天然既鎮靜劑嚟㗎
食一粒之後呢
好快情緒就會冷靜落嚟
精神自然更加集中啦
特別果啲考試啊面試啊見客之前呢
食一粒幫助佢地舒緩情緒
面對挑戰
呢個產品啊係英國已經有成七十幾年歷史㗎喇
成分天然安全可靠
大人小朋友都啱用㗎喎
就連英國皇室都用緊添㗎
另外呢我想問下楊校長
壓力呢又會影響睡眠喎
其實可以點樣處理啊
其實工作真係好繁忙㗎
返到屋企仲 住學校既工作
就搞到夜晚訓唔著
自從用左英國巴哈甜睡寧
只要臨瞓之前係脷底噴兩下
好快就訓著
夜晚仲唔會紮醒添
佢成分天然
加上百栗花既精華
好快就令我地鬆弛神經
促進我地既深層睡眠
佢無副作用
亦都唔會造成依賴
咁我哋瞓醒覺
第二日就能夠精神奕奕咁繼續工作㗎喇

試下做d緊張過見工ge野，做完就唔會覺得見工緊張

當你覺得你自己有料到, 人哋唔請你係佢損失時, 你就唔會驚

你漏左最重要幅圖

樓主好幽默

岩 愈緊張愈要克服佢

真

賢者模式之下思路更加清晰，個人會勁加又pure又true

我都有腸易激 睇網上話食希臘yougurt可以改善

對奶敏感

聽C ALL STAR 同QUEEN有幫助

屌 唔知點解覺得呢個回覆好好笑

唔港成日凝住凝住你見緊工
全心全意去諗佢問你既問題就得

拎住篤精喺掌心
寫個人字
吞咗佢

有料

同自己講我係全世界最掂
Interviewer都係垃圾
唔好當佢地高級啲 互相有返尊重就得

我反而冇咁驚見工
要筆試先最驚😂😂😂😂